Long d / 分手

拍緊拖既巴絲
如果你要去外國讀書/working holiday
要long d 2-4年
你會唔會因為咁而分手?
(講緊未去就分左先)

屌
分啦
可能最後出軌個個係你自己呢

我識既個個long d過既都會散
無論佢地之前將佢地未來講得幾美好都好

要long d就分手
利申 冇分

分啦ON9

佢見識過世界之後你唔會再留到佢

利申:過來人

見識世界可能只係藉口

要散嘅點都會散 距離藉口黎架姐

睇下你有幾鐘意/感情有幾深
有成功例子 不過失敗既
個人觀點；我就會選擇分手
如果真係有緣 佢返黎仲有feel都可以再一齊嫁
longd兩邊都辛苦 長痛不如短痛 專心讀書

講係咁講姐 到時就唔係個回事嫁啦

好睇你另一半點諗 要兩個睇法一樣先得

會唔會反而感情好平淡仲比較有機會keep到

我覺得會 因為起伏起碼無超熱戀咁大
其實順其自然咪算 過到去一排
如果真係唔想繼續一齊先坦白講
最狗既係識左個新 又唔同你講 拖住你姐

我自己係longd之後感情仲好左

我會keep住先，但係預咗會散
Long d冇好結果

點樣覺得好咗法

面臨緊呢個關口

去左WORKING HOLIDAY LONG-D左差唔多2年
暫時都還好, 但FEEL到女朋友就頂唔順
黎緊仲可能轉VISA長留...希望接到佢過黎

試過, 最後選擇分手
根本大家相處方式已經有問題
Working Holiday只係導火線

性格唔啱真係原因咩...
距離真係問題咩....
講到尾都係已經唔鐘意
點求佢 話我會改都救唔返
同佢講做返朋友 其實係覺得自己仲有機會

Long d 2年
長開facetime傾計
慣左就得

好辛苦喎
放棄社交咁

唔會 我女朋友英國
時差8個鐘 大家就下大家
基本上我夜晚先出街
出完街佢就岩岩放學

平時就2點幾起身聽佢電話